大家平時點玩Lego Game?

Lego Game一向食古不化翻抄模式，大體上的玩法如下

1.玩通故事模式，熟習遊戲技能能力
2.開始準備儲人仔，特別是敵人角色(例如玩Star Wars要特別著重Sith Lord同Bounty Hunter)
3.有曬所有人物能力就可以玩自由模式拿走所有隱藏物品
4.玩埋餘下的隱藏關去，隱藏關十分參差，有些很難有些很易，又或者單純惡搞，總之自己執生
5.做齊四個步驟如無意外就可以100.0%了

定還是大家已經無咩耐性，玩通左故事模式當打爆機去，好似短片攻略咁？

我玩法就係一開波即刻入哂d secret code先
跟住通常就會有好多能力
又乘大點數又自動吸錢，gold brick探測果d
玩star wars係咁harry potter又係咁
理論上好快玩完
不過到依家都未試到玩gold brick隱藏關

咁玩好無聊，我全能力都自己賺，不過第一cheat code一定係翻倍錢

玩ps4,正常故事mode,爆左再玩free mode

其實PC同PS4都一樣，反正隻game都唔會用滑鼠

Batman 白金左
電影果隻太悶棄左

咩叫白金左，仲有邊代

玩通故事模式就算
其實唔係咁好玩
冇乜興趣慢慢磨
買完唔玩又唔係

太無創意，解謎宜舊，大家都係為左個電影...

淨係中意玩star Wars LEGO.
Marvel lego玩左陣就無玩

Marvel未玩過，不過我睇攻略有成30幾種技能，嚇死人
Star Wars作為新手開局幾好

lego batman 3 100%左
lego star wars force awaken都100%左
其他買左但無乜點玩